大J為左紀念721延遲出片，達哥就開台復工慶祝而且隻字不提

仲有8，9千人睇
我宣布達朝復活，連登仔全面原諒達哥！

推

迖：引戰

達哥幾時表過態話自己黃啫
你地一箱情願咋嘛
人地以前提六四唔代表跟𠵱家都係要提㗎

達狗幾醒, 要課金比佢先有得出聲, 仲要唔回應

8,9千人睇=連登仔原諒達狗
兩者有咩關係 咩logic
係咪有人幫襯藍店都可以入埋連登數

原定係星期二 post片，由於係721 9個月關係所以唔post咁點解唔係星期三post返? 我見佢上個月21號又有post既

唔好理佢啦
呢個post我見到幾個

舊年6月前達哥live stream都係呢個數目
我睇唔到我講錯d咩
可能你未原諒達哥
但相信數字係唔會呃人

人地記得咪得囉，洗唔洗好似初一十五食齋咁呀？
達哥慶祝緊你又唔講？

唔係話唔撐大丁 你咁樣係唔係雙重標準咗

達哥: 密切開台

因為條偽黃無本身無打算出片，或者技窮無料拍片。咪又揾多個藉口可以同時扮黃同唔出片囉 準備呃第2盤沙律錢

唉，一擔擔
我覺得你有心唔post新片唔駛專登講

支那達永不原諒

講撚完

唔講點扮黃再幫自己呀哥宣傳呀

唔表態唔好講咩兄弟啦

你岩呀, 大J為左扮黃, 戴gear去食tg, 仲同周庭做埋朋友
同我地達朝達哥呢種深黃點撚樣比呀?

連登會員數量6位數字 8,9千人原來就叫全面原諒:
亦唔考慮8,9千人入面既黃藍比例 總之就入連登數

係呀, 下次21號, 31號, 大家都唔好開post, 唔好出聲

呢一刻表態係因為再呃人再搵人仔

笑撚左, 唔知你咩logic, 如果你本身都冇關注達狗, 咁何來講咩原唔原諒姐

5毛:大J又搞

5毛:大J又搞分化

關注達 成功洗底
又可以出黎搵人仔 香港人真係善忘

我係連登有幾十萬subscribers? 咁都有得類比

你老母就偽黃
偽黃到要去食催淚彈
收爹啦鬥黃撚

達哥舖路復工好耐，
由不斷在連登叫人原諒，
早果排達哥d 片開始recommend，
上YouTuber 的官方資料網睇，達哥的follower 冇啦啦有日岩岩好多左一千零頭都冇，果排佢都冇出片乜滯

達哥又科金買view 同follower，又請咁多人spin，
話知你721幾個月紀念，就算今日整多單721，台仍舊照開

佢帶個figure去打卡又點睇? 點解巴打揾佢食沙律唔覆? 點解又幫藍店宣傳?

我諗周庭都開始知奶野了

達仔就係唔討論政治
非藍非黃
就係咁簡單

咪理佢啦，大夥兒繼續批黃先啦

大J都偽黃
分化都搵第二樣講啦

就快變一國一制 連登都仲係到鬥緊黃 剩係講達哥直播已經有三四個post上熱門

有Kol 100 達子佢都想加入架嘛

吃人社會

你就唔撚知咩logic啦
人地講得咁清楚
睇達狗既8，9千人點同連登掛勾呀
有咩證據證明睇既一定係連登仔呀碌柒

up

見大家原諒了
今晚去元氣慶祝

蕭生21號出片批鬥左未

達狗係youtube試左好耐水溫忍唔住要開live cap 水好耐
一開果然一堆港豬課金
康城層樓fatfat

唔做野又比你班碌柒鬧唔出聲
出聲又比人屌佢專登講
字你贏公佢輸

是旦啦
唔中意咪選擇唔睇
有做既人我地咪撐
無做既我地咪唔好撐
無謂成日focus佢一個
大家覺得佢變咗 咁咪離開佢囉
唔好比錢佢賺囉 就係咁簡單
我都唔明 即使佢有嫌疑想唔表態
咁佢都係有權利唔表態
做到咁同支那小粉紅有咩分別
當然我地都有權利唔中意佢唔撐佢
有果句講果句 道不同不相為謀
唔好再著重啲唔重要既人

我反而覺得應該要咁樣做wo
運用自己影響力叫人關心政治
點解唔講反而係好

又鬥黃

你班垃圾九個月仲係到講是非

咪再搵大J同達哥比啦
一個有哂後路, 即刻過日本都得
一個就植根香港, 靠官方商業活動搵食
點同大J 鬥呀

呀打手，做下功課先無咁柒呀
人地有晚路過見到狗恰手足都幫手屌狗
屌到狗都抄埋佢名罰埋佢架單車唔知乜
達狗呢？打飛機就有

鬥黃 同自己鬥
你盡左自己力未

又幫達哥刷views

你都on99，達哥特登揀呢個咁特別既日子開台
要大家記住呢一日
支持達子

根本依啲post就係藍屍開 要你地黃鬥黃 醒少少啦

做多左 咩叫原定7月21日出片
幾時出片都係大J自己定 點解佢之前又打算7月21日出片

又批鬥啲唔重要嘅人

黃又幫藍店宣傳? 跟住拎figure去打卡?

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

請你搵我有一個reply係話大J唔做嘢
其他人話佢=等於我話佢?

真係做多咗
睇返佢前幾個月咪又係喺屋企直播打機

又有鬥黃L 出現

agger

垃圾達哥

其實仲講達哥為乜？佢未開返台之前，總有人隔一陣又要引起討論，討論內容又係呢啲

Block

訂閱達哥一個月要幾錢？

唔想知

你又有冇做功課呀，幫藍店宣傳又點計? 仲要keep住打共狗隻LOL?
借完高登上位之後屌鳩d巴打都仲當人神咁拜? 係咪黃就大撚哂?

唔敢面對?

根本就係 你踢爆佢做乜
不嬲要盲反你既大把籍口
要盲撐既幾假都撐架啦

呢d乜撚野說話
講到有後路出聲係應份，無就大條道理
如果計呢d縮數
大j更加無需要出聲啦
達狗自己屋企唔捍衛，要等有後路既人幫佢擋？

迖就係知道依家興唔鬥黃唔迫人表態

：唔講點比人知我係黃呀

spin連登風向何其咁容易
中聯辦宣布一國一制，哦，721 9個月，哦，警犬老防，哦
達哥開台，屌你老母一定要開post追擊

從來冇怪過達哥 何來原諒

達哥底褲定排牙黃呀? 睇過

達哥唔出聲咪由佢lo
批黎做咩
搞掂自己野先la
起碼佢冇出聲撐黑警丫
槍頭對返外la

佢有固定出片時間, 逢星期幾星期幾會出片
好多youtuber都係咁架啦

達哥屌一兩次政府
成班人cap晒圖出黎話達狗係手足

屌 建制派屌政府嘅次數多過達狗啦

你仲有無用facebook google?呢兩間野都捐錢比支那，你仲有用既話唔該收皮先

為拗而拗話我知無用到係無所謂
反正大把人都有用

恭喜樓豬開咁多Post終於上到熱門
記得加重火藥引多啲人入黎駡戰幫你推

達狗邊到黃?
啲尿?

你咁大聲講野, 說穿了咪又係慷他人之慨
要求人地表態而不惜失去生計
呢d野真係得連登小學雞先講得出

你估達哥仲需要你地班連登仔捧咩
人大左就係過橋抽板人食人,佢教精你地啲天真嬌啫

721仲掛住睇達狗個班垃撚圾

係要扮下野比班傻仔睇先老點到佢地科水我食沙律架

同見到人食元氣之後係連登屌哂你地老母一鳩樣

又借達狗呃正皮
樓主真係attention whore黎

拉

係咪藍批到悶
就不停搵黃同非藍批鬥?

奶共達

係手足吧有錯就要屌 唔係屌到要分化
係屌到要改善
唔係老馮都要包庇嘅

連登以後都係睇下算

客觀講,
你無提出呢八九千人同上年六月個八九千人係同一堆人
又無提出連登有睇開達哥既人數係幾多
咁又何來可以得出你既結論

其實都表過下，但個個叻哥上身睇唔到
唔算

佢係撚黃啊屌你老母

鍾意睇咩咪睇咩囉
拎大J同人比唔覺得自己侮辱左大J?

其實唔使理佢就得，愈係關注就愈多人睇

屌你咩班youtuber洗撚返工咩，罷乜鳩工
入面好多都係呃錢狗黎

喂，我幾時要達狗出黎抗爭？
我屌柒你講到大j有後台就好似應份企出黎炸喎
Cap黎睇下我點慷他人之慨

你形容堆野咁似講緊大j

咁我幾時又有講你叫佢出黎抗爭呀柒頭
一直講緊表態咋
閱讀理解合格過未

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂黃軍
認真講 係香港女仔最黃係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
真黃軍？你做到咩？
拍片食黃店就代表黃囉
你連上網講自己黃 係YOUTUBE拍片都吾敢啦
點做黃軍呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黃納粹囉 係香港搞事呀！
最好學理我偽黃都要比人繼續屌人唔黃啦
你敢？你連續兩次去遊行去吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

攞大J去批鬥達哥 但唔批鬥其他真正藍色youtuber
然後大家永遠就拎個深黃同個淺黃比較 然後就批鬥個淺黃講得太少 要乎合自己心目中個隻黃

咁樣光復香港 咁樣既民主 咁樣既心態 你等到死 黎明都唔會黎

第一日先有咁多 睇下佢講咩

兒登仔俾人帶風向繼續屌達哥
樓主帶完風向俾人屌雙重標準就深潛

嗰8-9千係垃圾人渣

香港人仲睇迖 同原諒左港共同班狗有咩分別

表左態做左又話唔係，跟你邏輯無人唔係藍，唔係奶共。初頭唔表態之後表左唔係值得鼓勵咩？定一開始無表態既人一生都唔可以再表態係黃？

達狗都黃😂😂
19 moment 同dear 賤都黃啦😂😂
謝安琪都黃😂

個個youtuber都係咁架啦

有名既人，表態已經係一種抗爭啦
小學雞捉字蝨係咪覺得好撚有智慧
咁我幾時要達狗出黎表態呀？

達狗果陣台又開唔到,舞台劇同show 又出唔到
根本唔講罷都冇野撈,緊係拎左光環保住班00後小學雞觀眾源先😂😂😂

有人見達哥開番台都有咁多人睇好驚驚，俾足錢叫人做野

連衞兵係咁
盲反達哥唔洗理由
屌達哥就大把正皮
指出大丁有問題就永遠睇唔到

6月前我有睇過，一定冇8,9000 人咁多

最高峰最多得5,6000人睇

大j自以為做咗好多野 平時都係最多得1k睇live 但見達哥一開台就有10k 嬲到震即刻派班狗出黎追擊達哥好肉酸呀

笑撚死，之前仲話迖狗係黃嗰班柒頭炒晒車
課金啦兄弟

無睇直播，條達狗講左d咩？

咁大j咪好叻叻？

反達班友見到尋日咁多人睇仲唔開工咩

連登有美心fans？

都做左好多野
借完高登上位就屌人
幫藍店做宣傳
呃沙律錢
帶抗爭figure去打卡
youtuber無job撈扮罷工
打共狗隻lol開live
無片出扮因為721唔出片

大j好黃

你老母到底呢班youtuber仲可以討論幾耐
日撚日都係呢班人悶唔悶呀

我覺係有d youtuber 好怕達哥拿番個市場份額，死都要追住來咬，平時為個人利益爭市場打網絡戰可以理解，但到宜個時候用政治黃藍理由來打網絡戰絕對會對個黃色團體做成分化，可惜重有班人只顧自己利益，有錢就改善下自己節目質數啦，日日請咁多打手做野

達哥前線好黃

條前列腺黃？

ching 好清醒

有目的性啦好明顯

達哥係真藍 希望大家唔好再屈佢

就好似tommy就算幾黃都唔夠陳奕迅多fans。有成一m subscriber都唔進步下

你理論咁似批鬥許冠傑班人咁
又係屈鳩人移民，人地移民大埔
出埋錢開Show屈人維穩Show

屌達哥721九個月直播嗰啲係咪入曬元朗紀念

其實我本身都冇想講乜野，我冇follow 開佢但見佢咁強調講721 9個月所以唔出片先好奇問下點解時間上咁古怪唔係第2日出片啫，本來我預期係有d fans係答到我佢可能出片上既工序或者要拍其他關於721既片先會推多日

而我真係無聊好奇佢係咪咁有心個個月都21號唔出片，點知又見到佢上個月同12月都有出，真係諗唔明問下但無啦啦俾人起鋼

咁快踢爆

佢出左片。啲打手咪開唔到呢個post

因為佢無料出片囉，用85罷工一樣，youtuber罷乜鳩工?

嘩屌
發覺迖狗班兄弟講嘢口吻都幾似冇腦藍絲，即係一日到黑講收咗美國佬錢嗰type

FF一堆陰毛論出嚟喺度圍爐

做實事
不分化

有幾次發完夢都見到大丁係開緊台直播
本身都接受到嘅
但係兒登仔嘅雙重標準真係好虛偽

正如有人排元氣壽司 就PO上網屌黃絲唔爭氣
乜排隊嘅人就係黃架啦咩 可以係藍屍架嘛

扮黃cap水要停

琴晚Yoho好多人喎
原來反達既都係得廿零個

佢地睇唔到佢啦

算啦
佢哋覺得達狗係世界第一YouTuber
Pewdiepie 都係佢之下

大丁頭像戴6800
揸車去遊行撚狗
好黃架
我信佢由721到421 每月21號一定停出片 只係平時唔講咋嘛

[我係達哥打手死全家]
其實有無人統計過自反送中以嚟連登出現咗幾多個post黎追擊佢？先勿論話佢情緒失控同fans罵戰呢啲pr野做得柒，但係到底連登仔係覺得佢要點樣先叫黃？

上邊有巴打講咗話佢有參與罷工然後又比你地話咩本身都無工開，到後期少少開始出文宣啦，講到明黃藍政見黑白良知，又比你地話係做Show挽留觀眾。喂大佬好心唔好咁痴線啦，唔講以為達哥係乜撚港共高層定黑警警長可以吸引到咁撚多人追擊咁長一段時間

有時比人話兒登呀連衛兵真係有原因架屌

再利申多次 我係達哥打手死全家 都同意佢琴晚黎開台係一個好撚柒同錯既timing

都幾正，靠黃絲撈起個知名度
有錢賺之後話知你

講個笑話: 連登仔反達

入黎block 達狗fans一流

佢D真兄弟成龍、泥英果班同達哥和好未
之前暗串達哥又自己玩唔叫達哥
究竟係咪偽黃唔洗我地定論,佢D真黃兄弟先係指標
如果集體打返機咪表示達重係黃
如果唔齊人玩咪偽黃

算啦 大J條撚樣食血饅頭 一睇就知見達哥開台 又自己扮曬野重情重義推遲出片 都一樣咁多人撐啊 因為大大力支持令自己一野翻身既血饅頭啊嘛

舊屎同底b都係黃list啦
黃色經濟圈 你地夾咗公仔未？

哥佢老母

收皮啦 雙標撚 咁大件事記得先做？ 虛偽到仆街啊屌你老母

係咪佢踢爆你老細夾公仔呃人呀

元朗虐打香港市民紀念日
達哥開心出片

屌你老母
留意番我完全無意批鬥大J
亦唔覺大J有問題
淨係想講搵人同佢比幾唔公平, 根本黃係唔需要比較
鬥黃係垃圾同反黃陣營先會做既事

好明顯成隊垃圾波先係偽黃，借達哥上位，

期待以後有新真兄弟一齊玩fifa

呢條大J垃圾你班引戰狗慢慢J爆佢啦
咪拖低睇打機既達朝子民質素

呢條含家橙剩係識做呢啲小手腳

收皮啦 明眼人都知大J條撚樣食血饅頭 吸達哥光環玩反差啦 盲毛你盲唔盲啲啊

最好就係將自稱黃既人, 中立既人, 全部鬥走哂, 逼佢地唔再稱黃,
甚至自稱藍,
咁我地黃圈就天下太平, 唔洗手足成日監察住邊個黃人做得唔夠好,
邊個中立講得唔夠多
黃圈冇哂人, 我地先至真正可以專心對住政府, 做應該做既事

無錯, 數字已經反映連登仔係垃圾零作用

達哥特登21號出山開台叫人記得721

我一向都覺得舊屎以為自己做到偽人，但撈唔掂就偽黃式發文做勢 佢老婆大陸西一隻，廣東話都未識講。

垃圾波唔係呀,槍game帶住達哥玩,足球又要守好拉敵俾達入波
邊個先係負累

自黃店事件後應該要保持心態唔好再吹奏邊個邊個
套用翻係呢件事上嘅話，咁無論對大j定達哥都係好事
兩邊做到有一次啱就讚is ok，
但兩邊啲雞毛蒜皮嘅追究起嚟都浪費時間
而家成日小小野無限放大搞到好似娛樂台咁

利申只對以前有講下時事嘢嘅達哥有好感

藍扮黃黎講達狗算好成功
一晚賺16萬

大J無嘢多, 係網上打手最多.

屌，聽你講完我真係無聊走去睇佢地出post既時間，真係做鳩緊佢

屌佢老味條垃圾係上年六月已經係咁想拉達哥落神台自己上

大J呢招都幾低莊

過橋抽板最佳示範

有成30萬, 緊係拎d出黎請打手

3月21日你都係關心自己啲牙食野痴牙咋

原來唔黃就一定係藍?
咁香港一定係得200萬黃
其他500幾萬人實係藍啦

睇穿左

你咁快玩踢爆
d打手緊係起鋼啦

Youtube有得睇返都唔明直播有乜咁好睇...

同埋一個直播可以引到人放低721 9個月嘅事，咁本身條友都冇乜自制能力啦。當然大J嘅做法係更好啦連誘因都冇埋。

迖囝真係冇得救

伍公子夠有開sub only mode隔走小學雞啦
其他人開就唔得?
點睇伍公子琴日都有直播?又要批鬥?

達狗黃嘅咁共產黨都係黃啦

條底褲黄？要鬥黃不如鬥下自己
你又有幾黄有幾勇呀
其他冇出聲又幻想係黃
你又批鬥咗佢哋未呀
咁得閒鬥不如鬥下藍屍？
越反越多人睇 搞笑咩
咁想佢死咪冇幫佢宣傳囉
開個台都幾十個po
睇嚟大家都係忘記唔到佢喎

高下立見

巴打盲撐咗啲喎 用直接中資藍店同只係捐錢俾支那嘅外國公司比都得

唔係要鬥黃 大J要做黃Kol嘅代表冇問題 但就成日直播支共騰訊嘅LOL 玩咩game佢自己決定 唔好同我講冇得揀 玩LOL係必須架
如果係咁嘅話唔使罷食m記啦 大J係黃係手足 但唔係每樣都啱亦唔好盲撐 唔好雙重標準

見到達哥開台緊係話唔出片
之後搵d 打手上連登開post
又可以引人繼續反達 又洗脫之前既柒事

迖狗 不了

我信有人會因為政治原因唔鐘意達哥，而且近幾個月多左好多，但開post追擊達哥既次數實在非要值得懷疑，有段時間每日幾post,宜家都維持到每星期一兩個post，比好多熱門人士重要多，根本就唔合常理，唔講以為佢係建制派核心成員來或者係林鄭爪牙來。

咁講，你721復播夠可以陰毛論懷疑迖狗幫手淡化721啦

多鳩餘

21號復播*

應該每月２1號禁止所有Youtuber
直播出片，邊個出片邊個就係鬼

見到係有d雙重標準

不過咁又點
起碼人哋大丁表態 落去行過

你达狗呢？仲想扮蟹食兩家茶禮
721仲要學中共咁？有地位、有利益先俾人講嘢

如果你班人話大丁係為咗呃錢，咁佢起碼都係選擇咗香港人，一定有大量贊助商因為佢表態唔搵佢，咁樣對YouTuber嚟講仲唔夠

而达狗就選擇咗香嘅錢 (jpg pls)

利申：冇睇达狗，有關事蹟道聽途說

食沙律光頭狗啲公關好勁

黃店照開鋪！？杯葛
黃公司照做生意！？杯葛
黃豬照返工！？屌柒佢

點都有嘢講架啦
係班on9仔冇得喺chatroom講谷住谷住,焗住喺連登取暖
最慘係反咗咁多個月view數完全冇跌,柒到懷疑人生好正常

係威嘅，咁你課咗金喺chatroom支持迖犬未

30萬請公關同比藍店

開返台繼續搵人仔
唔出ig反共story了

借人上位好叻

無意加入你地之間爭論
但你呢句"有名既人表態巳經係一種抗爭" 聽到令我有d反思
因為好多香港人正正就係因為唔同程度既包袱, 所做既抗爭就係例如買下贖罪卷﹑行兩行遊行, 被人話咁樣就當抗爭左

當然, 你唔代表所有人, 但如果大家都好似你咁包容唔同程度既抗爭, 就可以少d分化

到今時今日冇表態咪姐係藍咯on9
仲邊有中立可言架
中立比藍更加虛偽

睬你都傻
有錢賺乜都得

屌鳩你啲鬥黃分化撚

達哥咪真正藍色囉
你會唔會屌人批鬥林鄭

1:51:09

有咩問題？黃圈戰略性打擊藍店攞市場份額係一件好事

當中立係藍根本不切實際
仲係抱住呢個想法嘅話，到底係想贏定想黃

隻達狗都同共產黨有唔少利益關係

坐喺屋企一直關注事件既係真黃

咁仲可怕, 尋晚就算冇出, 都應該睇緊立場/蘋果live, 而唔係睇達哥live囉
更加印證到達狗揀21號開live係想spin走人關注元朗事件

我冇乜腦都知呢啲陰謀
連登仔：大J真係清泉

咁你有冇行落去？
食過龍蛋未？
未咁你都係狗
By your logic

係囉，擺明真藍

以前講64果d係扮黃哄下你班垃圾黃屍

成班連登仔又話攪黃圈，咪繼續課比黃子華，達哥

既然唔鬥黃，咁可唔可以幫達哥平反?

黃衛兵又選擇性睇唔到 藍應該係po得出呢d post

咪臭係

我地藍屍先會睇達哥

你班黃曱甴慢慢睇大j講社會事時啦，721關我地咩事

竟然咁多like

連登分化師有一手

藍只係唔夠黃既表現
不鬥黃

連衛兵：我睇唔到

咪就係你班連衞兵6月嗰陣係咁迫人表態
先搞到人地出限時動態附和你哋囉
你迫人表態叫人地日後點上去搵錢

事實就係好多haters鐘意拉埋其他streamer/youtuber落水 諗住可以拉攏另一邊既fans嚟攻擊達哥

樓主會唔會扮睇唔到呢段片

盲反達不願面對既野

哇 呢段真係值得開po俾啲盲反兒登仔聽下

已經感受到達哥的好，憑佢比到我地無限既歡樂，政治野就算吧

達哥都藍 好野

咁我諗大部份香港人都係藍

利申 我都係

達哥係藍